有無人接受唔到男朋友低人工過自己？

其實我接受到，係擔心佢介意
佢搵16000，我搵35000，
大家學歷一樣，只係我係專科所以先高人工
男友成日都呻自己人工低，
有時我同佢講話：
如果食飯比錢，我唔介意比多d，開心咪得
跟住佢就話我「知你高人工喇！」
明明我就唔係咁既意思，
佢都有講過驚人工差距大，比我父母睇唔起佢
枉我仲以為社會進步，少男仔會care人工差距...

到底點先安慰到我男友？

今晚奶袋底落力啲
跪喺到奶
聽日佢就有返曬自信

分手佢會開心啲

btw你個名

兩個男人拍拖唔需要在乎咁多旁人目光 加油!

大把人低過你，唔怕

接受到
養埋佢都得。。。

日日開膠post有乜意義?

RN?
Btw直接同佢講唔介意
如果講完坦白完都仲係咁
其實趁早分啦 點都有隔膜

屌你咁快踢爆

阿叔你再扮女人我一定打撚到你仆街

Come on James

講鬥人工就知窮人
條仔如果有樓女冇 夠屌打啦

有800萬樓16k vs 公屋40k?

樓主又真係無話自己係女

你地幾歲？
盡量避免傾錢銀話題，即使你可能出心係好
但有時講出黎未必表達到個意思就
同埋男係比較介意自己唔夠條女叻（我係）

搵過個 個個連登仔都fg50k啦

我以前會介意，因為要面
而家佢請我食飯咪多謝佢然後今晚奶得佢落力啲囉

其實最重要都係你老母介唔介意

女人話食飯俾多啲好傷男人自尊
話之你咩意思 佢自尊心低 你就講嘢咪咁直 咪再提錢刺激佢
(不過掉返轉諗 佢睇重自尊 唔想食軟飯 都係好事)

但樓豬係男人

最重要係你果個介唔介意咋嘛，唔比人介意？